認真 有冇人覺得狗真係有陣匡智人士除係度

真心
而家啲狗1set半打咁行
認真睇佢地個樣真係好似特殊學校出黎咁款
想搵個樣正氣少少都無

我信

矮一係好撚肥
講嘢冇邏輯
行為古怪
情緒控制唔到

問題係戴左口罩都cum唔住陣除